支那收地賠幾百萬或幾千萬，d錢邊度黎？

仲話支爆？點解可以賠咁撚多錢收塊爛地

港豬

你覺得支那收完地真係會賠錢?

印
08年後個個以為美國印最多
其實係支那
對上十年支那物價起碼升左一倍以上

印，不過聽講9成都係賠樓

支那一年個財政缺口講緊萬億計
華為課幾多稅咁巴閉

港紙呢d 有美金抵壓嘅錢仲日日比呢d 廢紙自由兌換
真係換定d 美金穩陣
連支那自己d 媒體都講緊惡性通脹重臨，港豬仲日日話祖國強大

無錯，印出來的

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

支那肯爆未